其實政府想止暴制亂，點解仲派藍絲打人？？

??

佛口蛇心毒婦人

想嚇停班後生。
但係，我屌你老母ON99港共，我地連有槍既死黑警都唔撚驚，明知比人拉左有機會被棄屍都照出黎，洗閪驚你呢班連旗都就黎扯唔撚起既廢中廢老?
收皮啦，我地打杖大架!

算唔算賭緊纜

因為政府宜家旨暴製亂，當然要藍絲幫手製造暴亂
同黑警合謀， 實行鄉黑一家親

邊個想止暴制亂,想殺曬啲後生仔啫

睇住班警狗對朝早開花冇哂辦法真係大快人心